車長廣播話mtr會出特車停油麻地同旺角，其他車不停

請善用上一站下一站轉車功能

Fact checked
一手 現場 啱啱有架有客車飛咗旺角
然後嚟咗架空車

記得轉幾圈先返去 同盡快揾安全地方換左衫先

前線有冇鬼唔係重點，重點係要戰略上防止被帶風向！！！